女性智商，首次超越男性

[img][img][img][img][url]心理學家發現，女性智商百年來首度高於男性。據英國《每日電訊報》報導，以前女性智商表現一直落後男性，但世界著名的智商測驗專家詹姆斯·弗林最新研究發現，女性智商的測試分數高於男性，這是100年來女性首次拔得頭籌。

自百年前展開智力測驗以來，女性的測試結果通常都低於男性5分，心理學家表示這種情況或許是因為遺傳差異所致，然而近些年這種差異在逐漸縮小。根據弗林的研究，在今年的智力測驗中，女性獲得的分數終於超過男性。 出現這種結果的原因可能是現代化所致，因為現代社會紛繁複雜使得人類的大腦要逐漸地適應，進而提高了智商，弗林說。

在過去100年的時間裡，男性和女性的智商都在提升，但女性上升的速度較快。對此，其中一個說法是社會對女性的要求越來越高，要兼顧事業及家庭，所以較能同時處理多項任務，甚至較男性更能獨當一面，有助激發潛在智商，讓大腦成長更快；也有說法指女性本身就已有更高智商，在知識型社會大有作為，只是現今才意識到這些。

弗林在最新研究中蒐集很多國家的智商測試結果，包括西歐國家、美國、加拿大、紐西蘭、阿根廷等。這些測試結果表明在西方國家，男女智商測試的分數差異變得越來越小，並且經過精確比較之後的數據顯示，這種差異更加不明顯。

[/url][/img][/img][/img][/img]

心理學家發現，女性智商百年來首度高於男性。據英國《每日電訊報》報導，以前女性智商表現一直落後男性，但世界著名的智商測驗專家詹姆斯·弗林最新研究發現，女性智商的測試分數高於男性，這是100年來女性首次拔得頭籌。

自百年前展開智力測驗以來，女性的測試結果通常都低於男性5分，心理學家表示這種情況或許是因為遺傳差異所致，然而近些年這種差異在逐漸縮小。根據弗林的研究，在今年的智力測驗中，女性獲得的分數終於超過男性。 出現這種結果的原因可能是現代化所致，因為現代社會紛繁複雜使得人類的大腦要逐漸地適應，進而提高了智商，弗林說。

在過去100年的時間裡，男性和女性的智商都在提升，但女性上升的速度較快。對此，其中一個說法是社會對女性的要求越來越高，要兼顧事業及家庭，所以較能同時處理多項任務，甚至較男性更能獨當一面，有助激發潛在智商，讓大腦成長更快；也有說法指女性本身就已有更高智商，在知識型社會大有作為，只是現今才意識到這些。

弗林在最新研究中蒐集很多國家的智商測試結果，包括西歐國家、美國、加拿大、紐西蘭、阿根廷等。這些測試結果表明在西方國家，男女智商測試的分數差異變得越來越小，並且經過精確比較之後的數據顯示，這種差異更加不明顯。

wfc

[/url][/img][/img][/img][/img]

[img][img][img][img][url]

呢點prove樓主

女人日日捉住啲男人黎屌 屌到變弱智唔出奇
利申：某行日見夜見唔出奇

女教師太多，男教師太少。
女教師屌到男學生變弱智

我故係咁
教育令人類智商+30分
女教師多，男教師少
女教師鐘意屌和鬧男學生，令智商-15分
受教育下，女人智商+30
受教育下，男人智商 +30-15（被女人屌得太多）= +15

我搵唔到source

prove樓主係男性

哦

Code error好多係server side問題

Prove答住IT knowledge不足

兒登：女權撚假數據

利申男人 唔覺要踩低異性抬高自己

比女人屌得太多會減智商? 睇黎你唔止減左15咁少

係，屌到-300分